無酒飲點算？

飲酒精
溝開飲
當孖蒸

唔識係屋企飲?

酒精搓手液溝糖水

利申: 每月靠吧口，Lkf點都食到2件

咁咪唔去得露營？？

我184cm

唔識買返屋企飲？

最衰都係牙朗 屌

無圖你話你3米都得

問下alex 同alan

如果成班friend買酒入蘭桂坊飲，算唔算犯法

唔算

間7仔發達了

其實好多單南亞，7仔買罐藍冰
企係門口等執屍

乙醇 異丙醇